訓唔著 how are you ?

如題

訓唔著一定唔訓

識野 坐天光

落街食野

口水雞

Yes

買比我食

冇哂錢

分手一個禮拜後先失眠

唔好唔開心 下個更可愛